trump trump 個facebook原來有衫賣

決定支持侵侵，買佢d衫著

Push

冇人有興趣，算

靚喎